少年jump 新作漫畫 獄丁ヒグマ 獄卒火久摩 集中討論

斬左邊套？

秘書果套? 歷史?

2